一人一句尸口巾foodpanda

客服好撚仆街
咩都唔撚負責
又冇電話熱線
淨係識拖拖拉拉
垃撚圾

講左閪咁耐都仲叫

有鳩毛